點解D廢中廢老咁撚鍾意搭車大大聲講野

搭巴士次次都有班廢中廢老大大聲講野
成車都知佢地講乜
班阿叔既就句句都係粗口
班阿嬸就講埋D唔咸唔淡既廣東話
有時想靜靜地抖下搭車都嘈住晒
點解唔可以細聲D

有次搭車個阿嬸大大聲講電話講幾點去邊到飲茶有邊個去講到全個上層都聽到

有時大聲到戴埋headphone都聽到佢地講野

可能係老人家覺得不被社會需要，所以要刷存在感掛.....

好多都撞聾，唔大聲自己都聽唔到自己講咩！

尋日仲見到個開住speaker但電話貼住耳仔咁講電話，對住個電話大嗌咁

有位都好鐘意一前一後咁隔住講

有時播voicenote都要用speaker播

小農DNA

死都唔肯改，唔講以為隔住兩座山